建議梵蒂岡立刻將醫生呢個職業封聖

連登仔話醫生係唔會錯既
就算做錯,都唔係錯黎既
係醫療風險

諗諗下
醫生同耶穌,聖女貞德,聖方濟各呢D同一個等級
從來都唔會錯,係落黎打救你班刁民
建議梵蒂岡立刻將醫生呢個職業封聖

聖·醫生

性。醫生

係都封習近平先